有冇巴絲打有唔要嘅越南盾

週圍都唱唔到

有都蝕勁多匯水

有冇人有唔要嘅越南盾

我可以同你唱

岩岩出完三個星期差番
我本身拎左200usd去
機場sim卡鋪就1usd:22000 vnd
酒店就1usd:22xxx vnd
local atm就1hkd:28xx vnd
計番差唔到幾多
想問你個rate係點？

拎usd去越南唱啦

我真係有

tg: bonaqua999

可以用銀聯直接atm攞
其實佢個rate計埋手續費都唔錯
溫馨提示：記得開海外提款

反而我係機場兌得多啲越南盾
胡志明市

雖然都係差好少

帶美金呀傻hi

信我 機場換錢！

hcmc 機場跌銀包，間找換店幫我keep 住打去酒店 7 年前。。